一個男人喺ig follow勁多gay 大隻佬

係咪9成9都係gay

可能佢自己鍾意做gym dont think too much

50%

is

好彩我係正常人

見到自己條女

但佢好間唔鐘就有啲關於hehe既post....
又有個韓仔偶像